深夜傾計台

陪下我好唔好

俾三分鐘你快D將唔開心既野講曬出黎

我都想要人陪

有啲寂寞

你唔係有男朋友咩

分左

好呀
晚飯食咗咩？

好肚餓

打邊爐你呢

巴打可唔可以幫簽名再推下POST

我都係 但係戒咗宵夜 想開始早啲啲咁多訓 依家又破戒

新嘅唔去 舊嘅唔嚟

可

眼訓過龍舊嘅唔去新嘅唔嚟

我屋企無野食，點都食唔到

你傻閪

咁豐富，有咩餸
我食炒飯

點解

追擊我pls

西瓜

笑到我啲眼淚泌返返去

分左手要點忘記？

無零食，無杯麵，無麵包

想追你

樓主係傻西瓜

食緊杯麵

飲緊力益多

同問
但係一諗到忘記左佢就會係我世界完全消失就好唔捨得

羨慕你有呢個煩惱

點解屙屎咁舒服

食自己

你啲單身post17年開到依家 有無咁誇

一樣係摺撚here

留返啲畀我

屙屎都會開心返

一直留意住佢 任何行為都影響我心

分左幾耐

分左兩個月都仲係咁 對方開宗明義講明放低哂

搵到同伴一齊摺

同我一樣三個月日喊夜喊得我放唔低
人地同條新女玩得不知幾開心

I know that feel 我都要試下走出去